【回帶撚】有咩係回左好耐都笑得岀

響隻手到，響個口到
導盲犬點知個主人想去邊

我屌你老母
你老母係狗
你老母俾狗屌

陳小姐